34a Indrik Wõeso  ja Hans Maddi wõttawa se Tiriko Andreso tallo Kastmakoast 1 aasta päle teo orjuse päle ja orjawa egga Tadre päld üts päiw rohkemb sis om ütte kokko 137 obbuse ja 140 jalla paiwa aastas orjata se orjus allustab Jürri p. 1861 seni kui Jurri paewas 1862.
Rasin d. 20l  Sptmbr 1860
(Allkiri)
Indrik Wõeso XXX
Hans Maddi XXX
